究竟神奇女俠1984香港會有幾多票房？

原本聖誕前上，封戲院封到而家
Hbo max同網上又有得睇
想睇嘅人已經睇哂
套戲又垃圾
唔會比錢入場睇多次
到香港開返戲院個陣已經過哂氣

我睇10次

HBO MAX點搞